Chromecast 定  TV 好？

如題
用緊Apple Product
但係見到Chromecast平好多
加上平時係用開Google Home
想問下揀邊樣好

用緊apple products但因為平買左chromecast
幾好用想用既function都支援到

咁巴打有冇用其他Google Home Product?
又覺得chromecast有咩好同唔好?

Push

早幾日買左Apple tv 4K 開心使用中

而家一般電視都有內置android同俾你投射
Chromecast變相多鳩魚

留明

Chrimecast 平成倍有多

留明想轉會

用緊apple tv幾年近排好多野都link唔倒

ipad用chromecast放到上電視嗎？

吓
巴打可唔可以詳細小小講
要 TV就係想要佢同其他 product 嘅connection 㗎嘛

啱呀 所以先會諗

ChiNa不了

就係部電視冇呀嘛

樓主我幫你頂住

同問

apple tv 無撚用

用緊iPad+chromecast, 請問除咗YouTube仲有咩apps推介?

淨徐YouTube Netflix 同埋website 入面ge 影片得 其實睇戲or戲 Chromecast 夠做

Videocast

用ios就唔好用chromecase啦
之前俾人停咗唔俾連投射
而家唔知
an就都唔好投啦
一啲都唔順
一定要用app過
我認為最好係web video cast
只係多廣告 但係大部份片都播到

買SMART TV

chromecast機能好鬼廢
用chromecast睇dsvideo既戲 大約10gb一套 佢一高bitrate就lag甚至睇唔到